美斯被噴:已弄走7名阿教練 踢得差逼死桑保利

週四晚上，註定將成為阿根廷乃至南美足球歷史上的一個黑暗日子，在當晚克羅地亞以3-0擊敗阿根廷。在賽後，阿根廷核心美斯自然就成了輿論爭議的焦點。

據《馬卡報》報導，阿根廷蒂格雷隊教練列卡度-卡魯索-隆巴亞迪表示：美斯踢得很糟糕，這樣的表現把阿根廷教練桑保利扔進了火坑中。

隆巴亞迪（1962年2月10日出生於布宜諾斯艾利斯）是一名阿根廷籍教練，曾是一名職業足球運動員，退役後轉型教練，曾擔任阿根廷青年人隊主教練，現執教阿根廷蒂格雷隊。
「到目前為止，美斯已經弄走了七名教練（原話：Messi devoró a siete técnicos），我有一種感覺，美斯踢得糟糕是為了將桑保利推入火坑。」隆巴亞迪解釋說。

在美斯效力阿根廷國家隊至今，在桑保利之前總共有七人擔任過阿根廷教練，按先後順序分別是比格文、巴斯利、馬勒當拿、巴迪高斯塔、薩維利亞、馬天奴以及巴烏薩。

隆巴亞迪認為：「阿根廷應該拋棄他，美斯不在乎任何事情，他總是以與教練要求相反的方式進行比賽。他一直都想被自己喜歡的球員圍繞，而不是最棒的球員。」

馬里奧-肯佩斯是1978年世界盃阿根廷奪冠的功臣之一，他批評說：「即使他是世界上最好的球員，他的所有成就，一切事情都有起點但也有終點。」

講出真相，但會比人圍插
根本唔用小花，可能打得仲好

唔用美斯大敗比尼日尼亞西班牙

有美斯 大敗畀克羅地亞

足協先無真正黑手

有無睇外圍賽

真係覺得果啲教練被人炒同美斯有關..

輸龍門呀

究竟出343係邊個條屎橋

垃圾足協質美斯食死貓

阿花憎343但足總請個343出名

個教練根本on99，阿根廷班中場又唔係快，美斯阿古路都已經冇以前咁快，排343個陣都唔知做乜鳩

卡巴利路 美沙 阿古拿 343 咁撚樣對克羅地亞你放老馬都唔撚掂啦

有邊隊國家隊球員要自己出錢踢波？咁都有得屌

係送死 唔想死就比錢賠番出場費

想問如果美斯有能力整走教練，點解唔阻止馬天奴教 馬天奴食完雞胸都有得教，老馬又關事？

一定係美斯排鳩陣，有心陷害教練

美斯連老馬都趕得走

做乜鳩姐你

吹得太勁

即係點都豬

搵野賴美斯姐 點趕得走老馬
同埋有睇就知老馬根本唔識教波

所有教阿根廷嘅教練都係垃圾
美斯最勁
贏就靠美斯
輸就廢教練、廢隊友
咪咁肉酸啦美斯迷

成隊圍住你轉，教練換左咁多次都係咁廢

馬卡報係唔係專狙擊巴塞果份？

個教練教智利個陣仲贏埋有美斯嘅阿根廷
真係唔知邊個問題

最差係馬查打防中

點撚樣跟

單車.jpg

自己仆街—->屌你老母美師

前面成班冇睇過外圍賽走黎抽水既柒頭
小組賽踢得差係事實,但係冇美斯阿根庭世界杯都冇得踢啦

瀨啦瀨啦 樓本係教練廢 部處錯晒
加上美斯真係少啲鼓勵
臂章比馬斯卓蘭奴戴應該會好啲

冇美斯
阿根廷依家同意大利荷蘭一齊睇緊世界盃啦

贏波就一個人功勞
美斯迷永遠中意神化美斯
咁叻一個企係球場踢11個

真係美斯整走?
見佢個款乜都冇所謂輸就輸咁
居然會不停要求換教練

見換極都唔得咪冇心踢

換佢自己啦

成班美狗仲提外圍賽

好波
要走就快
阿根廷呢d閪波打唔都擺
當正自己仲係個陣既強國
美欺根本就唔應該番黎踢
連登啲人成日話佢彈出彈入
佢話退出個陣就成個阿根延喊曬口叫佢歸隊
番到黎就話佢累全家 做球霸
棄用咪棄用
乖乖地攬住班阿甲球員踢埋最後果場去
未來幾屆睇著自己連外圍都過唔到

有冇睇分組賽？

到底幾弱智先講得出
為左踢走教練所以hea踢
阿狗果然冇腦
依家都就黎出局
今屆都係小花最後一屆
踢走佢有撚用

睇個出陣圖
我做球迷都頹啦

拿，老老實實，呢條友講野有幾可信先?

係咪美斯要求出班阿甲仔唔出四大聯賽正選先

據《馬卡報》報導

個龍仲屎過冰島件pt仔
後防連猜波都甩腳
後場夠曬廢 仲打343
勁既坐曬後備 大巴拿誓死唔出
冇中埸
前場個個好似打車輪戰咁
逐個逐個試 要一個扭曬人地d中場同後防
得番個最有態既agger路 換走佢

總結:係美欺既錯

睇左
就算佢踢得唔好
都好過d隊友

yes 無小花一早場場456了

炒領隊或者佢地唔撈又入美斯數呀？

呢條友意思姐係美斯寧願唔要世界盃都要搞鳩教阿根庭既教練

美斯其實成個世界盃都係柒碌左一次12碼fail姐
班盲撚已經鋪天蓋地出黎抽稱佢

一沉百踩 瘋狂追擊美斯

所以咪話 冇美斯仲好 節奏 傳送唔係同一個效率

冇美斯冇世界盃

尾三果場主場對委內瑞拉都贏唔撚到呀 美斯踢正選
尾二果場作客對秘魯都係得和波呀 美斯又踢正選呀

屌你老母成班淨係記得贏波

小花表現差係事實
但無咩可能仲幫得落桑保利 選大軍名單個陣已經比人話有問題
陣容仲要外圍賽到依家打緊分組賽都仲試緊陣
你估你打緊fifa咩

上屆世杯個領隊係自己話拎唔到冠軍就辭職

唔用美斯阿根廷拎過兩次世盃呀

無美斯果d贏左幾多場呀

唔用C朗拎歐國盃

8號13號你唔換
換走全隊淨低實力勁d個個
外圍冇小花都唔順
小組賽冇小花就突然順曬

只要隊波有美斯 輸同和
一定係小花錯

仆街 西班牙果場冇美欺比入炒6-1
有美欺一定10 11 12

第一嗰場係有出到c朗(不如以後拎盃嘅係得臨完場嗰11人啦)
第二入決賽都係靠c朗
第三葡萄牙歐國盃同世界盃嘅最佳成績都係喺有c朗嘅情況下刷新

你突然咁認真分析做乜鳩, 你本身答乜"唔用美斯阿根廷拎過兩次世盃呀"已經on 9 啦

榮譽就自己 錢你球會都賺夠，
美斯你為咗嗰一萬幾千hea踢嘅，
咁就真係u lum u喇

我只係講事實
駁唔到就話人認真

美斯出場一定輸同和
牙朗出場必勝
牙朗又然

美欺迷特別多借口

吓...........則係外圍賽生死戰打美斯一個入三粒又唔計, 上次世盃帶到入決賽又唔計, 依堆成就唔計, 但輸波就係輸佢? 老實講, 話咩決賽無C朗就champ 我相信大家都係講下唔係認真咁諗, 但你真係覺得有美斯既阿根廷會仲衰?

咁點解上屆沙比拿又冇事

呢句說話有咩值得駁
用得呢啲point嚟反美斯只係證明你個人on9

皇馬版環球時報

而家睇返沙比拿真係幾勁
又扮mj 同班球員打成一片 可惜

小花拉番亞軍玩下小組賽 唔計
三次亞軍 唔計
小花贏波個d場數 唔計

淨係計佢冇態 輸同和個d

唔用花...
=俾人炒
=幾乎入唔到32強

上屆外圍賽牙朗carry葡萄牙入決賽周，入到分組賽帶傷上陣入得一球咪又係比班花迷踩到地底泥咁

咩叫打美斯一個
美斯分身守埋龍？ 剩係防守都唔做啦
你以為贏波剩係得進攻 無防守？

進攻打佢一個, 滿意未? 有球直頭佢自己搶埋入波

同D小學雞講哂9氣啦
世界盃先黎睇波

睇23人名單都頹左啦成班阿甲撚

見到otamendi CB已經倒抽左一口涼氣

咩叫牙郎carry
牙郎分身守埋龍？ 剩係防守都唔做啦
你以為贏波剩係得進攻 無防守？

坐左幾多年？剛啱世盃先出策？

小花呢個名真係好中

係世界盃完完全全演繹到出黎

伊卡迪係屋企笑緊啦
大巴拿就慘
去陪坐

成日係度ff唔出美斯 唔出美斯靠班垃圾玩撚咩

「他一直都想被自己喜歡的球員圍繞，而不是最棒的球員。」

原來美沙 akuna 卡巴尼路呢啲係最棒的球員

好想施蒙尼教

睇完對格仔個場你都覺得教練冇問題嘅話，去驗下腦好啲

驗眼啦

個教練咪美斯

哦 盲反到呢

總有啲盲反乜都入美斯數
有勁人唔岀岀班阿甲垃圾 9斬9傳空龍岀街龍門就派膠 呢啲全部都係美欺問題啦一定 唔選icardi 又關美欺事 贏就足球踢11個，輸就carry 唔到。不如下次叫佢帶十一個小學生踢世盃啦 啲人波都無睇人講佢又講